恒大第十萬個心願

恒大第十萬個心願
恒大住在避世的樂園 恒大後花園
恒大漸漸代替三大
而恒大若被滿足等於厭倦 恒大更奇緣

望著日落日出的你 願望是伴著他讀書
但是被摘下的花會枯死 難免乏味

沒有U 很想去入到U
入了U 哪管他種在誰的家
Pound of U 貪新鮮有如恒管愛天下
嫌棄U 肥瘦高矮柒頭無變化

痴撚線

鬼才

我叫你！！！！！

入恒大

頭3句 8/10

恆大有落

篤恕？

which church ar bro

HSMC

林夕接班人

恒大仔屈機

好耐無見你了

返開邊間教會

中學果陣返過下。後來要應付公開試就冇再番了。